{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_079048",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "비봉횟집"
    },
    "text": "昼食は前日まで予約制で運営されています。 予約は午後5時から可能で、訪問前には昼休みの確認の電話をお願いします。 テイクアウトは常時可能で、注文は注文順に作業してすぐに刺身を提供します。 しかし、予約により午後5時からは一般訪問客の待ち時間が長くなります。 これを考慮して電話予約及び注文を事前にしていただければ迅速に準備いたします。 予約時には必ず注文も一緒に言ってください。予約時間まで残りわずかな場合、急なキャンセルはできません。 ビボンフェッチプは産地から新品の活魚を直接トラックで運送して厳選してきます。 流通過程を減らし、リーズナブルな価格でボリュームたっぷりのごちそうをご提供します。 営業時間は毎日午後5時から10時30分までで、毎月第1日曜日と第3日曜日は休業日です。 メニューはさまざまな種類の活魚や海産物を提供しており、価格は変動します。 刺身の単品包装から活魚の刺身盛り合わせまで、様々なメニューが楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約はいつから可能ですか？",
            "answer": "予約は午後5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "昼食の予約は何時までにすればいいですか？",
            "answer": "昼食の予約は前日までにお願いします。"
        },
        {
            "question": "テイクアウトはいつでも可能ですか？",
            "answer": "はい、テイクアウトは常時可能です。"
        },
        {
            "question": "注文はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "注文は注文順に作業してすぐに提供します。"
        },
        {
            "question": "予約をしない場合、待ち時間は長くなりますか？",
            "answer": "予約をしない場合、午後5時からの待ち時間は長くなります。"
        },
        {
            "question": "予約をすると早く準備してもらえますか？",
            "answer": "はい、予約を事前にしていただければ迅速に準備いたします。"
        },
        {
            "question": "予約時には何を伝えればいいですか？",
            "answer": "予約時には必ず注文も伝えてください。"
        },
        {
            "question": "キャンセルはできますか？",
            "answer": "予約時間まで残りわずかな場合、急なキャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "ビボンフェッチプではどのような商品を提供していますか？",
            "answer": "ビボンフェッチプではさまざまな種類の活魚や海産物を提供しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日午後5時から10時30分までです。"
        },
        {
            "question": "ビボンフェッチプはどのように食材を選んでいますか？",
            "answer": "ビボンフェッチプは産地から新品の活魚を直接運送して厳選しています。"
        },
        {
            "question": "休業日はいつですか？",
            "answer": "休業日は毎月第1日曜日と第3日曜日です。"
        },
        {
            "question": "メニューの価格は変動しますか？",
            "answer": "はい、メニューの価格は変動します。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューが楽しめますか？",
            "answer": "刺身の単品包装から活魚の刺身盛り合わせまで、様々なメニューが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 427
    }
}